預言 撤左會後悔，就好似機場咁

撤乜hi啊，全世界睇撚住，又攻打大學，
後有人權法

真係唔可以撤
一撤就真係同著底褲出街無分別